[
    {
        "type": "open",
        "containerId": "questions_1",
        "question": "Zamień liczbę $1\\frac{2}{5}$, na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "7/5",
        "latexAnswer": "\\frac{7}{5}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "questions_1",
        "question": "Zamień liczbę $9\\frac{3}{5}$, na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "48/5",
        "latexAnswer": "\\frac{48}{5}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "questions_1",
        "question": "Zamień liczbę $3\\frac{2}{3}$, na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "11/3",
        "latexAnswer": "\\frac{11}{3}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "questions_2",
        "question": "Zamień liczbę $0.64$, na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "64/100",
        "latexAnswer": "\\frac{64}{100}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "questions_2",
        "question": "Zamień liczbę $25.90$, na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "2590/100",
        "latexAnswer": "\\frac{2590}{100} = \\frac{259}{10}",
        "explanation": "Możemy też skrócić ten ułamek do $$\\frac{259}{10}$$ Więc gdy mamy na końcu ułamka dziesiętnego 0 możemy je pominąć w liczniku ale trzeba też pamiętać żeby wtedy nie wliczać tego 0 do mianownika"
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "questions_2",
        "question": "Zamień liczbę $3.00$, na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "300/100",
        "latexAnswer": "\\frac{300}{100} = \\frac{3}{1} = 3",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "zadania",
        "question": "Zamień liczbę $2.5$ na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "25/10",
        "latexAnswer": "\\frac{25}{10} = \\frac{5}{2}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "zadania",
        "question": "Zamień liczbę $4.75$ na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "475/100",
        "latexAnswer": "\\frac{475}{100} = \\frac{19}{4}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "zadania",
        "question": "Zamień liczbę $0.6$ na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "6/10",
        "latexAnswer": "\\frac{6}{10} = \\frac{3}{5}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "zadania",
        "question": "Zamień liczbę $5.125$ na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "5125/1000",
        "latexAnswer": "\\frac{5125}{1000} = \\frac{41}{8}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "zadania",
        "question": "Zamień liczbę mieszaną $3\\frac{1}{4}$ na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "13/4",
        "latexAnswer": "3\\frac{1}{4} = \\frac{3\\cdot4+1}{4} = \\frac{13}{4}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "zadania",
        "question": "Zamień liczbę mieszaną $7\\frac{3}{5}$ na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "38/5",
        "latexAnswer": "7\\frac{3}{5} = \\frac{7\\cdot5+3}{5} = \\frac{38}{5}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "zadania",
        "question": "Zamień liczbę $9.02$ na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "902/100",
        "latexAnswer": "\\frac{902}{100} = \\frac{451}{50}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "zadania",
        "question": "Zamień liczbę mieszaną $2\\frac{7}{8}$ na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "23/8",
        "latexAnswer": "2\\frac{7}{8} = \\frac{2\\cdot8+7}{8} = \\frac{23}{8}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "zadania",
        "question": "Zamień liczbę $0.125$ na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "125/1000",
        "latexAnswer": "\\frac{125}{1000} = \\frac{1}{8}",
        "explanation": ""
    },
    {
        "type": "open",
        "containerId": "zadania",
        "question": "Zamień liczbę mieszaną $5\\frac{2}{3}$ na ułamek zwykły:",
        "answerForEvaluation": "17/3",
        "latexAnswer": "5\\frac{2}{3} = \\frac{5\\cdot3+2}{3} = \\frac{17}{3}",
        "explanation": ""
    }
]